廣州軒正式宣布成為護旗手！！！

聽聞佢12月開演唱會窩，洗唔洗去賀下佢呢？